有冇玩gundam maxi boost既巴打？

留個tg.比我開個gp討論下